{
    "question": "Gaya berenang yang dianggap paling mudah dilakukan dan dgiunakan untuk menolong korban kecelakaan di air adalah....    1 poin\r\nGaya bebas\r\nGaya kupu-kupu\r\nGaya punggung\r\nGaya magnet\r\nGaya katak\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya bebas</p><p>maaf kalo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melatih-kekuatan-kaki-dalam-olahraga-renang-651",
            "question": "Bagaimana cara melatih kekuatan kaki dalam olahraga renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai kaki katak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kaki katak untuk melatih otot kaki</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gunakanlah kaki katak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melatih-kekuatan-otot-kaki-saat-berenang-726",
            "question": "Bagaimana cara melatih kekuatan otot kaki saat berenang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyakin joging,ngegym ,dan banganyak makan makanan bergizi dan bervitamin</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berbicara soal olahraga, pastinya setiap orang punya pilihan favoritnya masing-masing. Hal ini sangat wajar karena kebutuhan tiap individu berbeda-beda, begitu pun kondisi fisik mereka. Tapi tahukah kamu kalau berenang merupakan salah satu jenis olahraga terbaik yang dapat melatih banyak otot dan sendi tubuh sekaligus?\n</p><p>\n</p><p>Ya, meski nggak banyak mengeluarkan keringat saat berenang, nyatanya gerakan selama latihan ini bisa membakar banyak kalori. Secara spesifik, renang ternyata juga sangat baik buat kesehatan otot, sendi, dan tulang kamu. Penasaran dengan manfaatnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban terbaik ya </p><p>maaf kalau salah :)</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-luka-lecet-kecil-dapat-ditangani-dengan-a-diperban-cdipl-299",
            "question": "1. Luka lecet kecil dapat ditangani dengan....    A. Diperban\r\nC.diplaster\r\nB. Digips\r\nD.didiamkan\r\n2. Kain yang sebaiknya digunakan untuk menutup luka bakar adalah....\r\nA. Kain sifon\r\nC.kain tidak berserat\r\nB. Kain berserat\r\nD.kain broklat\r\n3. Berikut ini benda yang dapat menyebabkan luka tusuk adalah....\r\nA. Pisau\r\nC.batu bata\r\nB. Batu\r\nD.panci\r\n4. Cedera yang mungkin terjadi saat melakukan olahraga diatas, kecuali....\r\nA. Keseleo\r\nC.memar\r\nB. Kram otot\r\nD.fraktur tulang\r\n\r\nkak tolong pliss ini ulangn\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.dillester </p><p>2.kain yang tidak berserat</p><p>3.pisau</p><p>4.memar</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>C. diperban</li><li>C. kain tidak berserat </li><li>A. pisau </li><li>C  memar</li></ol><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>semoga </strong><strong>bermanfaat</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-pola-penyerangan-dalam-sepak-bola-557",
            "question": "Tuliskan pola penyerangan dalam sepak bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Pola penyerangan dalam sepakbola cukup variatif di era sepakbola modern saat ini. Setidaknya ada beberapa jenis pola serangan utama yang paling sering digunakan tim-tim sekarang yaitu</p><p></p><p>pola serangan balik cepat</p><p>pola serangan mengandalkan sayap</p><p>pola serangan ala total football dengan penguasaan bola</p><p>pola serangan sporadis</p><p>pola serangan kreatif dengan bola-bola pendek</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-dan-tujuan-menendang-bola-pada-permainan-sepak-bola-652",
            "question": "Jelaskan cara dan tujuan menendang bola pada permainan sepak bola dibawah ini!    \uf0d8 Menendang bola menggunakan kaki bagian dalam\r\n\r\n\uf0d8 Menendang bola menggunakan kaki bagian luar\r\n\r\n\uf0d8 Menendang bola menggunakan punggung kaki\r\n \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menendang bola dgn kaki bagian dalam</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-di-maksud-dengan-poster-520",
            "question": "Apa yg di maksud dengan poster\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Poster adalah karya seni atau desain grafis yang memuat komposisi gambar dan huruf di atas kertas berukuran besar atau kecil dengan tujuan untuk menarik pembaca/yang melihat poster tersebut supaya tertarik. Pengaplikasiannya dengan ditempel di dinding atau permukaan datar lainnya dengan sifat mencari perhatian mata sekuat mungkin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membntu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-pendapat-kamu-tentang-pola-hidup-sehat-pliss-jawab-dong-557",
            "question": "Tuliskan pendapat kamu tentang pola hidup sehat\r\n\r\nPLISS JAWAB DONG KAK\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jawaban: <br><br>Saya setuju dengan pola hidup sehat, karena dengan melakukan pola hidup sehat akan membawa dampak positif bagi tubuh kita sendiri",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "media-gerak-yang-dilakukan-olah-raga-renang-adalah-980",
            "question": "Media gerak yang dilakukan olah raga renang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Air</p><p>Penjelasan:</p><p>Tanpa ada air maka olah raga renang tidak akan bisa dilakukan. Maka air adalah unsur utama dalam olah raga renang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bertugas-menyajikan-bola-kepada-smasher-dalam-permainan-bola-voli-105",
            "question": "Bertugas menyajikan bola\r\nkepada smasher dalam\r\npermainan bola voli adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bertugas menyajikan bola untuk smash dinamakan tosser.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dinamakan tosser</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-bergerak-dan-bernyanyi-merupakan-salah-satu-contoh-gerakan-se-527",
            "question": "12. Bergerak dan bernyanyi merupakan salah    satu contoh gerakan senam ..\r\nA. artistik\r\nB. lantai\r\nC. irama\r\nD. ketangkasan\r\n\r\nplise tolong jawab!!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban nya adalah</p><p></p><p>C </p><p></p><p>maaf kalau salah, mohon dikoreksi jika salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}